是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。

呀b唔錯呀，今日終於喺屋企食

你講野越黎越客氣

阿B 咁就岩啦,呢D狗糧先係比你食架麻

睇下對住邊個架啫
撩交嗌嗰啲我就唔會客氣

吉妹好型